個宋仲基係生化危機入面得一句對白

仲要成個傻仔咁
真係笑死我